有無人有睇Dr.Prisoner 死囚醫生

突然腰斬好可惜，明明有機會變神作
王道醫療漫畫

有睇 都未解釋男主發生啲咩事比人捉
就腰斬

其實真係幾好睇
啲Case又有解釋

睇到Tvb式結局真係笑咗
主角重傷>半年後>女主角掃墓>主角出場>解釋返點解死唔去>bbq end

最尾女二無啦啦消失左仲奇怪
我以為我睇留左幾集

如果重畫就好